四月都咁能凍是咪痴線?

著能左雪山食敏華

入能左鼻寒中心

樓主虧到
利申: 食緊雪糕開冷氣訓

糧食危機

證明大陸d污染係幾咁仆街

大陸冇廠開啩

樓主真係老

敏華即太興

四月都仲食敏華是咪廢鳩垃圾？

點證明

呢個真

唔講真係唔知

亂世六月飛霜都唔出奇。

食乜撚藍店

on9
係過去幾年特別熱 你唔講

舊年已經凍過今年

2019
受東北季候風影響，今日(31日)天氣明顯變涼，天文台預計明天(4月1日)愚人節會繼續清涼，最低氣溫18度，多雲兼有幾陣雨

好波

。

世界末日

樓主藍絲

樓主廢到
利申 ： 係北極食緊雪糕

未食五月糭寒衣不入籠

凍先好，慳返D冷氣費